可滚动显示智能手机、向外折叠显示（如华为Mate X）以及可折叠（如钱包或宣传册）的三折叠智能手机都有一些概念。据报道，三星准备向竞争对手Ron Amadeo公司2021年1月27日Ars Technica公司提供可折叠显示器
气泡也会快速变化——它们的壁面在向外飞行时接近光速——并且具有量子力学的随机性和波动性。物理学家们研究宇宙如何产生气泡和碰撞| Charlie Wood | 2021年1月25日| Quanta杂志
为了使冲击波成为爆炸，它必须向外驱动，并具有足够的能量，以摆脱恒星引力的牵引。发现驱动超新星的秘密成分| Thomas Lewton | 2021年1月21日| Quanta杂志
此人胸前还装有一部手机，摄像头朝外。以下是自2021年1月15日暴徒袭击国会大厦《华盛顿邮报》工作人员以来被指控的一些人
从海王星轨道附近开始，并从那里向外延伸，这些冻结的天体已经做了他们自己的事情亿万年了，对大多数行星戏剧视而不见。海王星坎坷的童年可能揭示我们太阳系缺失的行星——查理·伍德（Charlie Wood）2021年1月8日（Popular Science）
但从表面上看，其他群体仍然更加根深蒂固。谋杀录像帮助伊斯兰国引诱更多的怪物|托马斯·约瑟林| 2014年11月16日|每日野兽
中国公民也向外看，但这种关系往往是商业性的，而不是文化性的。中国游客在香港抗议Seluz Brendon Hong 2014年10月23日《每日野兽》
我们可能被深刻的政治分歧所困扰，但温和、外向的中心是巨大的；不是社会的边缘阶层。贝鲁特信件：在黎巴嫩，用文化和讽刺与伊斯兰国作战|金·加塔斯| 2014年9月22日|每日野兽
拉斐尔·维诺利（Rafael Vinoly）设计的一座36层塔楼，绰号为“对讲机”，塔楼上升时向外弯曲，既笨拙又刺耳。想象查尔斯王子成为国王让全英国都希望他们能像苏格兰一样离开|克莱夫·欧文| 2014年9月17日|每日野兽
这样一个外在快乐的源泉如此猛烈地崩溃，到底发生了什么？我们说的抑郁症全错了|让·金| 2014年8月20日|每日野兽
他显然很高兴地看到了老伯爵巨大财富的外在和可见的迹象。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
无论是在她自己还是在别人身上，她都不习惯用外表和言语表达爱意。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
内心的一阵愤怒似乎比外表的打击对他更有帮助。北方巨人| R.M.巴兰坦
演说者的双手向上和向外摆动，他专注地看着天花板。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
房间里出现了严重的不和谐，不久前至少有一种表面上的和谐。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德